<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!-- generator="Joomla! - Open Source Content Management" -->
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
	<channel>
		<title>Кровельные материалы - Кровельные изделия. Владикавказ.</title>
		<description><![CDATA[Кровельные изделия - кровельные материалы, металлочерепица, профнастил, ондулин. Владикавказ.]]></description>
		<link>http://kroiz.ru/index.php/component/content/?view=featured</link>
		<lastBuildDate>Mon, 28 Dec 2020 15:11:40 +0000</lastBuildDate>
		<generator>Joomla! - Open Source Content Management</generator>
		<atom:link rel="self" type="application/rss+xml" href="http://kroiz.ru/index.php?format=feed&amp;type=rss"/>
		<language>ru-ru</language>
		<item>
			<title>Кровельные материалы</title>
			<link>http://kroiz.ru/index.php/10-glavnaya/3-krovelnye-materialy</link>
			<guid isPermaLink="true">http://kroiz.ru/index.php/10-glavnaya/3-krovelnye-materialy</guid>
			<description><![CDATA[<div class="feed-description"><div>
<div style="text-align: justify;">Предлагаем в большом ассортименте кровельные материалы: металлочерепицу и профнастил по размеру заказчика. Водосточные системы модерн и престиж разных цветов, а также все необходимые материалы для монтажа вашей кровли.</div>
<div>&nbsp;&nbsp;</div>
<div style="text-align: justify;">Для изготовления кровельных материалов используются сталь и различные виды полимерных покрытий производства России, Финляндии, Англии, Бельгии, Индии и Турции:</div>
<div>&nbsp;</div>
{spoiler title=ПОЛИЭСТЕР opened=0}
<div style="text-align: justify;">Относительно недорогое традиционное покрытие (25 мкм) для крыш и стен с глянцевой поверхностью, подходящее для любых климатических поясов. Основа покрытия - полиэфирная краска, обладающая хорошей стойкостью цвета. Кровельные материал обладает высоким уровнем гибкости и формуемости.</div>
{/spoiler} {spoiler title=МАТОВЫЙ ПОЛИЭСТЕР opened=0}
<div style="text-align: justify;">Полиэфирное покрытие толщиной 35 мкм с матовой поверхностью. Кровельный материал обладает высокой цветостойкостью и механической стойкостью, сохраняет свои свойства в любом климате.</div>
{/spoiler} {spoiler title=ПЛАСТИЗОЛ opened=0}
<div style="text-align: justify;">Наиболее толстое покрытие (200 мкм), имеет тисненую поверхность. Основа покрытия - ПВХ (поливинилхлорид). Один из самых устойчивых кровельных материалов и к механическим повреждениям, и к "агрессии" природы, и к "грубостям" монтажников. Самое дорогое покрытие. Выбирая пластизол для использования в жарких регионах, ориентируйтесь на светлые цвета. Они лучше отражают свет, меньше нагреваются и выгорают.</div>
{/spoiler} {spoiler title=ПУРАЛ opened=0}
<div style="text-align: justify;">Финское покрытие для металлочерепицы толщиной 50 мкм на основе полиуретана. Этот кровельный материал не боится больших суточных перепадов температуры, низких и высоких температур (до 120°С). Материал обладает высокой коррозионной устойчивостью и цветостойкостью. Пурал царапается меньше полиэстера, однако по сравнению с пластизолом пурал менее устойчив к пластическому деформированию. Гнуть листы с таким покрытием надо осторожней.</div>
{/spoiler} {spoiler title=PUREX opened=0}
<div style="text-align: justify;">Purex® представляет собой современное полимерное покрытие стали, разработанное и производимое компанией Руукки. Это надежный и долговечный кровельный материал с успехом применяется для изготовления фальцевых панелей для кровли и фасадов. Матовая поверхность фальцевых панелей с покрытием Пурекс выглядит достойно и элегантно.<br /> Технические характеристики покрытия Purex позволяют изготавливать долговечные кровельные системы. Толщина и плотность покрытия были усовершенствованы для обеспечения хорошей формуемости, механической и коррозийной стойкости.</div>
{/spoiler} {spoiler title=PVDF opened=0}
<div style="text-align: justify;">Покрытие толщиной 27 мкм, состоящее из поливинилфторида (80%) и акрила (20%). Имеет глянцевую поверхность, может быть цвета типа "металлик". PVDF обладает самоомываемостью, высокой стойкостью к механическим повреждениям.<br />Этот кровельный материал самый стойкий к ультрафиолетовому излучению - он практически не выцветает. Самое долговечное покрытие, оно применяется даже в условиях агрессивных сред, таких, как морское побережье. Идеально для стен.</div>
{/spoiler}</div>
<div>&nbsp;</div>
<div>
<table>
<tbody>
<tr>
<td><img style="margin-right: 30px;" src="http://kroiz.ru/images/krovelnie_materialy.jpg" alt="Структура покрытия стального кровельного листа" width="500" height="162" /></td>
<td>Структура покрытия стального кровельного листа.</td>
</tr>
</tbody>
</table>
<div>&nbsp;</div>
<div>Главное в нашей работе - эстетичность, надежность, качество и выгодные цены!</div>
</div></div>]]></description>
			<author>de_d@mail.ru (Super User)</author>
			<category>Избранные</category>
			<category>Главная</category>
			<pubDate>Thu, 06 Jun 2013 18:14:58 +0000</pubDate>
		</item>
		<item>
			<title>Мягкая кровля в рулонах</title>
			<link>http://kroiz.ru/index.php/10-glavnaya/18-myagkaya-krovlya-v-rulonakh</link>
			<guid isPermaLink="true">http://kroiz.ru/index.php/10-glavnaya/18-myagkaya-krovlya-v-rulonakh</guid>
			<description><![CDATA[<div class="feed-description"><div style="text-align: justify;">У нас вы можете приобрести в большом ассортименте мягкую кровлю в рулонах. Рулонные кровельные и гидроизоляционные материалы 3-го и 4-го поколения. Эластоизол, элабит, гидростеклоизол, стекломаст, гидроизол, гидробарьер. Наплавляемые материалы из окисленного битума на негниющей стеклооснове и полиэстере. Материалы предназначены для устройства кровельного ковра зданий и сооружений всех типов и гидроизоляции строительных конструкций. <a href="http://kroiz.ru/index.php?option=com_content&amp;view=article&amp;id=17:myagkaya-krovlya-v-rulonakh&amp;catid=21:myagkaya-krovlya&amp;Itemid=181">Подробнее...</a></div>
<div>&nbsp;</div>
<div style="text-align: center;"><span style="color: #ff0000; font-size: 40pt;"><strong>Для&nbsp;дилеров скидки!</strong></span></div>
<div style="text-align: center;">&nbsp;</div>
<div style="text-align: center;">&nbsp;</div>
<div style="text-align: center;"><img src="http://kroiz.ru/images/myagkaya_krovlya/myagkaya_krovlya_v_rulonah_small.jpg" alt="myagkaya krovlya v rulonah small" width="656" height="330" /></div></div>]]></description>
			<author>de_d@mail.ru (Super User)</author>
			<category>Избранные</category>
			<category>Главная</category>
			<pubDate>Mon, 04 Sep 2017 16:09:26 +0000</pubDate>
		</item>
		<item>
			<title>Гибкая черепица</title>
			<link>http://kroiz.ru/index.php/10-glavnaya/20-gibkaya-cherepitsa</link>
			<guid isPermaLink="true">http://kroiz.ru/index.php/10-glavnaya/20-gibkaya-cherepitsa</guid>
			<description><![CDATA[<div class="feed-description"><div><span style="text-align: justify;">У нас вы можете приобрести в большом ассортименте гибкую черепицу. Мягкая битумная черепица (второе ее название - кровельная плитка) отвечает самым высоким требованиям потребителя, при ее производстве используется только качественное сырье и ведется постоянный контроль качества выпускаемой продукции.</span><a href="http://kroiz.ru/index.php?option=com_content&amp;view=article&amp;id=19:gibkaya-cherepitsa&amp;catid=22:gibkaya-cherepitsa&amp;Itemid=182"> Подробнее...</a><br /><br /></div>
<div style="text-align: center;"><span style="color: #ff0000; font-size: 40pt;"><strong>Для дилеров<br /><br />и оптовиков скидки!</strong></span></div></div>]]></description>
			<author>de_d@mail.ru (Super User)</author>
			<category>Избранные</category>
			<category>Главная</category>
			<pubDate>Wed, 10 Jan 2018 13:57:29 +0000</pubDate>
		</item>
		<item>
			<title>Плитка и керамогранит</title>
			<link>http://kroiz.ru/index.php/10-glavnaya/15-plitka-i-keramogranit</link>
			<guid isPermaLink="true">http://kroiz.ru/index.php/10-glavnaya/15-plitka-i-keramogranit</guid>
			<description><![CDATA[<div class="feed-description"><div style="text-align: justify;">Компания "Кровельные изделия" также предлагает плитку и керамогранит в широком ассортименте. В нашем каталоге представлен широкий выбор плиток для стен, бордюров, декоров, напольных плиток, а также керамогранита и светонакопительных панно высокого качества.</div></div>]]></description>
			<author>de_d@mail.ru (Super User)</author>
			<category>Избранные</category>
			<category>Главная</category>
			<pubDate>Fri, 03 Oct 2014 18:19:45 +0000</pubDate>
		</item>
	</channel>
</rss>
